我冇得揀邊個係我老豆

但係我有得揀要一個自由社會，
定係要一個極權社會

終點禮賓府ok?